汽車電池

日本車、泊開街，電池冇電撻唔著。
上門過江龍撻，連換藍電大約要幾錢？
（有冇店推薦？）

泊街既話比幾舊水的士狗 佢地通常有啲線
跟住你再自己揸去換電
應該平過call人黎搞

Call 人黎整$1000 up 未計粒電
的士狗$100

去買隻鋰電jump starter啦，幾百蚊，我救過3個人了

揾DC9啦 300至500

而家咁貴,咁不如買救車寶啦
又方便乾手淨腳,唔使用過江龍咁煩,第日又有得用, 買左會好安心, 不過記住唔好擺架車入面要拎返屋企

點解唔好擺車入面

驚熱會爆

我架車都放左個尿袋 加一個救車尿袋 都無咩事

始終電池長期受熱唔係咁好
搏唔過

不過我泊開停車場 好小泊街 泊街都係夜晚嘅事嚟 熱極有限

300至500？師兄你揸的士嫁？
150都比多啦，附近求其搵架一舊搞掂啦

應該未去到咁熱

自己去舖頭買左粒電
返去架車度換啦

最後因為太早，家人要用車返工。
所以叫咗人嚟用過江龍撻番著，
收咗我$500 ，但藍電就大約$1000左右。

有冇介紹，平日放車裡面安唔安全？

早排買左隻goodyear
應該都係代工

淘仔100蚊夠做
果一下中咗已經著到車
鋰電冇你想像中咁脆弱